加拿大戰線要人, 加拿大戰線第二擊, 重奪加拿大國會, 選票救香港

香港既兄弟, 我地一齊行落去! 3個月, 我知大家都好攰, 但係我希望大家可以一齊撐落去, 光復香港, 重奪香港.

啱啱係CANSAVEHK睇到, 佢地寫左封去6個政黨問政黨既官方立場, 有乜咁緊要? 緊要在於今年10月21日, 加拿大會迎黎今年既聯邦選舉. 正當全個世界都無乜撚野人留意既時候, 加拿大星島竟然爆出一個報導話中國共產黨動員小粉紅支持親中既候選人. 作為一個加港同行既加拿大人, 我地一定要去信清楚每一個政黨每一個候選人研究下邊個係愛共產黨愛中國既加奸!

點可以幫手? 好撚簡單.
Step1 係加拿大公民既唔該拿拿臨幫下手, 申請登記做選民, 選票就係子彈, 子彈先可以改變選舉, 選舉就可以改變國會, 幫手光復香港.

Step2 一人一信一email問下你當區既候選人, 佢同佢既政黨係香港事務上同中國政策上有乜野睇法, 大家唔介意可以去抄cansavehk 張信, 喂你話我一個人, 人微言輕, 喂大哥我地有60-70萬加拿大香港人, 點會係言輕, 而且個國家你同我都有份嫁, 你同我都係加拿大公民, 我地係選民, 佢地想要我張票, 候選人有責任, 必須回應選民咨詢!

Step3 將政黨候選人既回應cap圖, copy and paste MESSAGE send上去Cansavehk個fb page, (利申: 我希望佢地唔介意) 做一個加拿大國家候選人資料庫睇下邊啲政黨同候選人係支持民主自由同香港人同行.

Step4 10月21號, 記撚得去投票, 你唔去投票, 組係自動放棄一個零成本係加拿大屌柒共產黨既抗爭機會, 我真係好唔撚想見到一個全面親中親共既加拿大, 加拿大係你同我既國家, 係香港未勝利之前, 加拿大撚一定要竭盡所能, 做得幾多得幾多, 一齊屌柒共產黨, 我地兄弟手足, 一齊行落去.

Hong Kong expects everyone to do his/her duties
時代革命, 光復香港.

同埸加映
9.29 加港同行 全球連線 對抗暴權
928 Halifax
929 Victoria x Vancouver x Calgary x Edmonton x Winnipeg x Toronto x Ottawa x Montreal x St johns

cansavehk 張信

加拿大公民登記做選民

Liberal Party of Canada

Conservative Party of Canada

NDP

People party of Canada

Green party

Bloc Quebecois

Hong Kong expects everyone to do his/her duties
時代革命, 光復香港.

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

自由黨好似親中奶共

push

推推

推

大選臨近，加拿大總理杜魯多對北京放話越來越強硬，繼8月21日表示“要捍衛自己的利益，無意在糾紛中退讓”後，9月5日又指責中國“使用任意拘押作為手段來達成國內國際政治目標”，另一方面，他卻在9月4日宣布任命中國人的老朋友鮑達民（Dominic Barton）為駐華大使，旨在修復中加關係。

距離投票還有一個半月，加拿大廣播公司9月5日民調顯示，執政自由黨支持率為33.4%，落後於反對黨保守黨的33.8%，如何在涉華問題上贏得選票，成為杜魯多扭轉焦灼選情的着力點。中國對孟晚舟事件的持續報復不僅令兩國關係劍拔弩張，也令加拿大主流民意反彈希望對華強硬，杜魯多此時說硬話也是民心所向。加拿大政治及外交政策評論家坎貝爾-克拉克（Campbell Clark）認為儘管對華關係不是今次選舉的主導議題，但其重要性也高於以往。加拿大目前存在着兩種截然不同的對華政策主張，保守黨要與中國脫鉤，自由黨則相信可以超越困境重返中國。

坎貝爾-克拉克9月4日在其《環球郵報》專欄《任命新駐華大使顯示杜魯多尋求重返北京》一文中指“加拿大在公民被囚、被北京言語霸凌，杜魯多一邊態度趨於強硬，一邊派遣成熟且富魅力、與亞洲關係密切的鮑達民出使北京，意味深長，因為鮑達民深信與中國接觸的重要性。”

杜魯多的對手、保守黨領袖安德魯·謝爾（Andrew Scheer）倡導與中國脫鉤戰略，認為加中沒有共同利益，加拿大應該在中國之外尋求機會。杜魯多在繁忙的選戰中公布對鮑達民任命，顯示他無法接受這一前景。

儘管加拿大外長方惠蘭表示鮑達民大使的核心工作是“營救前外交官康明凱和商人斯帕沃”，但坎貝爾-克拉克“很難相信他去中國只是為了解凍目前冰冷的關係，鮑達民相信亞洲（特別是中國）是全球經濟發展的主要動力，主張加拿大必須與之掛鉤”。坎貝爾-克拉克指鮑達民“在2016年拒絕駐華大使一職”是因為想做滿淡馬錫全球總裁的第三個任期，現在他臨危受命，可以打賭他“會讓北京與渥太華重開談判，讓北京拋開爭議重新拓展貿易”。因為他當杜魯多智囊時，用的就是淡馬錫風格的大手筆：建議加拿大採取雄心勃勃的移民擴張計畫，以及大規模的職業再培訓”。

加拿大政論雜誌《麥克林》（Maclean's）專欄作者傑森·科比（Jason Kirby）指鮑達民的任命令加拿大商業領袖們歡呼，前大使麥家廉也稱他是“非常幹練的人”。科比在《從杜魯多經濟顧問到中加關係的修復者》一文中指鮑達民相信“加拿大可以在人權等問題上對中國施加影響，前提是兩國間有更🇨🇳深層次🇨🇳的經濟聯繫”。

但鮑達民的駐華前景並非被所有人看好，如果保守黨在十月選舉中獲勝，新一屆政府能否繼續讓鮑達民出使北京，還是個未知數。加拿大CTV電視台引述前保守黨政府外長彼得·麥凱的話說“他沒有任何外交經驗”，而駐華大使“對最有才華的外交官來說，都是一項極具挑戰的任務”。《環球郵報》更指他與中國經濟精英關係密切，還曾直接服務於中國利益，出任中國國家開發銀行國開金融顧問委員會成員和清華大學客座教授，最近還擔任了加拿大Teck資源公司董事長，而中國國企中國投資有限責任公司擁有其中10.5%的股份。保守黨議員查爾斯（Charlie Angus）直言他不適合擔任駐華大使，因為加拿大“需要一個職業外交官，而非一個中國人的朋友、一個中國利益相關者和自由黨利益相關者。前保守黨總理馬爾羅尼擔心他是否合格，因為他在領導淡馬錫時就在中國鎮壓維吾爾人的地方辦過聚會”。前外交官、加拿大布魯克大學政治學教授伯頓（Charles Burton）懷疑他對加拿大價值觀的堅守，不會就人權及自由問題與北京交涉。

好想知加拿大人點睇杜魯多
佢好似親美
但比張濕鳩相冼左獲
加拿大同澳洲好多蝗

但加拿大明顯比較溫和d
澳洲果批惡到呢

【召集】23/9 7點太子始創中心唱國歌

加拿大手足 求救

手足搵命博，文宣公關幫手解釋
「各有各做」可以升lv啦，請各司其職
盡量減少被捕人數，呢場係持久戰

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•惡就割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@簡易Template@
每日任務：1. 幫襯良心商店2. 抵制送中商戶3. TVB、港鐵4. 十點咆哮5. 健身+運動6. 開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)
7. 冷處理負面post
每星期任務：1. 低消費，高儲蓄2. 教育家中兩老3. 去連儂牆
每月任務：1. 換美金，走資2. 搵多一個人參與3. 陪審員、派傳單、放映會4. 各有各做
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.23

推啊推啊，加拿大巴絲係邊？